[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

自此傳出527國歌法將於立會二讀消息後，大量香城ONLINE玩家係連登同TG表示要去添馬野餐打哥布林，阻止大魔王。不過今時唔同往日，哥布林戰力非比尋常、而且有大量新裝備入手，要接近群妖巢穴都唔係咁輕易。所以今日就以冷氣軍師角度沙盤推演下哥布林當日會點行動。

下文會比較長，唔想睇既話可以去返上一頁

專業POST

冇可能格硬衝到，聚人都只係話比美國聽未放棄咁解

弊在佢地連聚都唔畀你聚

借用建築物滲透？游繩？

可唔可以做到唔畀佢地聚呢

唔齊腳係咪有冇可能開唔成

班贊成機械人住址好似係公開資料

佢地前一日會住酒店
上次612好似都係

612誇張到有巴士橫塞馬路

527難d
咪諗住copy and paste
對家升左幾級武力
我方戰意成疑

pushhhh

pushhh

Tui

大家一齊拋下idea!!!!!!

好詳細

多謝po主分析
但本身裝備不平等都好難打
527一定有大量狗清晨係政總一帶佈防
大家要諗得周全啲

唔格硬衝=咩都唔好做

push

再推

唔理,一律推下呢啲技術分析

見到好有心機

推左先 番去睇

五毛狗又想引人打decisive battle死晒

527肯定無限SS,會帶裝既手足唔好輕舉妄動係個布袋陣入面週圍走

正經post無人推
大家真係諗住靠入面個班議員頂？

Too long don’t read

幫推

好post都冇人理

.

重點係 就算比你打贏一次阻到佢地開會
過兩日佢地又再開過
打多幾次勇武比人拉曬就無得再打 大家三思呀

我諗到只係2012國教嘅方法？
20萬人出嚟圍
唔好衝 唔好打

推

分分鐘喺立法會過夜

呢個post真係明白啲地圖，值得欣賞

真,今次唔係送中,對外國商家冇貼身利益衝突

258578 未有紀錄 唉又俾人掟落樓 2019/6/11 按此查看 按此瀏覽 按此瀏覽 ★on9 多次在被跳樓的貼文中對受害者幸災樂禍。

難得果日放假留o係屋企涼冷氣

簡單d講，對家如果認真守既話，係100%唔會畀你接觸到政總圍，甚至金鐘。呢次係考驗抗爭者呢一邊幾有創意去對抗一支半職業軍隊

夠人多嘅話
可以包圍晒附近嘅路

Push

如果想豐富抗爭既戰略想像，其實係要讀下英國戰略大師李德哈特既戰略論，佢提出左著名既「間接路線論」，指出間接路線比直接路線更有效，有興趣巴打可click文睇。

隨時鳩到用zoom 黎二讀都仲得

vvvvvv

如你有任何申訴請搵power_off #1886，excel唔係我編輯 ，係power_off #1886捉你入list

邊有得比

2012, 當時警察無咁痴線, 完全係任你佔領, 無趕人走
最多同你拉拉扯扯就算

現在你一行埋小小, 即刻射催淚彈, 再大包圍全部捉走

出力推，唔好有勇無謀

推咗先

我講幾個我自己ge觀點

首先，唔洗講，527最重要ge目的就係要阻止立法會開到會，咁到時會有D咩問題leh？

1. 立法會喺邊到開？
雖然基本法話立法會一定要喺棟野入面開，但係宜家龍門任佢搬，佢要話網上開會/改地點都吹佢唔脹。

2. 入唔入到金鐘？
612無水炮，無銳武，宜家咩都有，如果班狗想清場，我地基本上係無辦法阻到

3. 527阻到又點？
如果林病今次唔撤回，等多兩日再二讀係絕對有可能，咁我地到時又點算？

其他都話拆到，上面li三個真係唔知點拆，有無高手比D意見？

幫推下先

推
另外添馬等核心區域外圍好大可能會形成一個小形布袋陣
就算聚到人都好易即刻收網

極大機會好似黎明行動佈防策略
凌晨進駐主要建築物standby 包括海富、政總、中信等

正經post
推

其實佢係立法會開 唔等於一定要打金鐘 反正佢係咪都重狗
八區開花 塞鐵 塞路係咪仲好

個po好專業

但亦都代表著我地用到嘅戰術愈黎愈困難

推 學術研究

PushPushPush

大家！上呀！！！！

LM

推，有用post

其實係
班狗唔會留手
我方係理大圍城咁多人 之下都打唔到入去
我地冇槍冇炮真係唔知點打入去

各區攻打攻府合署仲好

推呀
值得深思
其實現代戰要打既話真係講求情報戰

幫手推

push

希望發夢現場有幾條線都有人用大聲公發號施令(站台

黑警啲衫會拎去邊到洗，如果佢地冇防暴裝咪得
集思廣益

真心覺得係有用post但係推唔起
sorry for P牌推唔郁

推上熱門

P牌無力推

個TITLE好型

分析得幾好, 想補充多兩點:
1) 哥布林可能亦會喬裝扮民眾, 可謂防不勝防
2) 哥布林會召喚伏伏伏, 從上帝的角度指揮哥布林應該如何攻擊/防守, 有伏伏伏睇住全局民眾基本上好難進行突破

現代戰爭打少數精英制
好似獵殺拉登都係一個特種部隊

527
黃頭盔full gear 全面出動！

推 好耐冇見過哩類深度分析post

好有心 推

推戰略post

一句講晒, 集中衝擊, 遍地開花

高質

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

今日係灣仔區既手足打左一場教科書式既內線作戰，完美複製國共內戰時劉伯承華中野戰軍既經典戰術「你到我家來，我到你家去」。運用外線黑警未能同時推進收窄包圍網既空隙，不斷穿插警方防線，打散黑警封鎖線，令黑警疫於奔命。將陣地戰變為運動戰，完美演繹be water戰略原則多謝有出黎既手足

人多固然重要
要贏就要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打

大家要真係睇曬
但其實金鍾無大台真係攻唔到 你佔到路佢都會照開會
強化玻璃你爆佢就實彈

係 好撚癲
完全 無晒計

但唔可以畀524既勝利迷惑到自己，今日我地守，佢地攻，527就攻守互換，相應難度高返好多

527 感覺係 3大戰役後退到長江既國軍
好似白崇禧所講都係盡做

Lm

難聽啲講，527你一出金鐘a出口就會比人禁低

就算要番工嘅都一定會，真係唔洗諗塞到

527過硬，真心

咁其實527係外線作戰, 要人多。。。

今日勝咗去邊未超過200人俾狗捉就當勝利?

好多人被捕係事實，但睇返各大tg群組同連登既討論，明顯大家士氣係提升左，咁你唔會話打敗仗令士氣提升咖，由個結果睇返出黎係歸納到今日點都係一場小勝

呢個post要推

exactly，所以難度大好多

手足夠多，都可以硬過藍色防禦網，不過唔可以停，一定要繼續攻，因為黑警散咗可能反包圍。

其實改裝貨車得唔得

要配番無雙bgm先增加士氣

［正視聽］527 唔好去港島

單線推進下，因應雙方武力完全不對等，好快就會畀對家推返走

改裝貨車個到唔明你具體想講咩

樓主好有心機分析
推上熱門

類似閃電戰既諗法
用機械化部隊撕開對方防線，然後步兵從缺口位入去擴大戰果，分隔並圍殲敵軍

輿論戰

所以我先前就貼左李德哈特既間接路線論出黎畀大家參透下，用直接路線圍堵政總既可行性同成效對我地呢班非武裝、非軍事團隊黎講係好低，唯一可取既係間接路線，避實而擊虛，唔同對家硬碰硬。我地已經承受唔起第二次理大之戰

龍和道14年打過一次，當年輸到仆街，大量前線被扑爆頭，根本成個添馬就易守難攻

《南華早報》引述消息指，警方週三將部署3000警力於各區戒備，較週日的2000警力多，並一如既往採取「早期介入」阻止民眾大規模聚集。

兩架水炮車將分別於政總及中聯辦戒備。警方亦會於主要幹道擺放拖車，假如司機參加慢駛，會馬上拖走車輛。

立法會亦已加強佈防，除龍匯道重設水馬陣外，警方明日中午起將有針對龍和道的部署。

相關報導：

所唔我都唔推龍和 希望唔好有新手前線見有路就衝

3000咁小??

之前612, 都有5000

多左水砲同裝甲，仲有胡椒球

數量係次要，最重要係兵員質素高同裝備好

上年好多防暴淨係用長盾 今年已經冇晒長盾 轉晒淨用槍同胡椒

花生油倒喺地下會唔會跣親人同搶火

再睇返3500人係計哂各區

wow

3000警力, 全港18區

即係每區得166警察 ??

2014年既情況, 唔適合用係現在

當時示威者 唔會出手, 個個高舉雙手任打
現在示威者會出手, 會用汽油彈

同樣地
當時黑警 只用警棍, 胡椒噴霧 攻擊你
現在就用催淚彈, 橡膠彈, 水炮攻擊你

雙方武力都升左級, 情況已經相差好遠

上年黑警 係有陣形, 指揮官下令, 一齊推進, 一齊停止, 唔會有黑警擅自行動

現在好似無指揮咁, 自己喜歡衝就衝, 擅自離隊行動又得

雖然我知黑警既武器 係勁過示威者
3000人已經可以壓倒性示威者
但佢地可以出5000人, 更加壓倒性示威者

其實都有可能佢地家陣報細數, 令你地以為咁小警力
到左當日, 出動5000人以上

氣象巴打既預測同沙盤推演，基本上都吻合此po對警方佈防既預測

永遠不要相信你既敵人，今日話出三千，聽日可以出夠六千。佢地有大量既戰略預備隊，即使帳面上少亦唔代表我地會有機可乘

絕對係,想係金鐘過一晚,望到聽日日出已經當嬴